[I/A] LAST IDEA ラストイデア (83）誤中1001 無體無煩惱

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

四蛇之前做咁耐收賣佬,依家一炮過玩曬D綠石佢,真係棄驚?

門3，十連，好撚多金啊

留名睇答案，不過就算有定冇都好都係神裝

8000有無人要？

食完飯未

個爆傷低到咁

有目標了

重點係Honey巴, i am ready
btw有咩方法幫手機散熱 好辣手

有冇人想訓聖5

水冷

難搶到癲炒到好貴

吹兩口仙氣

睇完上個post都唔知堆雷裝係邊刷
教會得粒波

黑龍裝你地點build?
爭兩件就齊
劍斧盾？

隻game沉未

黑龍全頂了

乜撚都無build 乜鳩

舊石升到呢個LV先有用,2500萬

諗定先
唔知另外兩職揀咩 唔想又轉轉轉

最後個舊嘢點攞？

都唔會咁on9裝晒四件黑龍裝啦

普攻流

要瘋狂刷道館啦

我想問下火斬裝
火屬定斬屬個%重要啲

我得一隻打擊西手，屌

雙盾鬥

地城

劍鬥咒?

衫褲鞋都係地城?

黑龍裝無問題喎,加上你要光攻既話都無選擇啦

拍賣所

無,望過曬了,得碌杖係地城,其他位見唔到

你玩我咩得件下身正常其他三件廢到咩咁

幾時黑龍

有冇人整個道館裝備掉落list參考
出過全防腰 冰心 炎雷冰劍 雷鍊 出血斬戒

我見佢有D幾低LV應該前面都有得打

對鞋都OK啦,加單屬抗,光攻,物攻,係對手柒左D,件甲都唔算差丫

道館即係邊度?
山賊館?

想問最右邊果粒石邊個地城會出

山賊之館騙局 100 場0 震

山賊館
打撚錯字

打過,唔撚識震既,要震係咪要博佢SL果關?

打龍啦屌
刷果d 浪費體力

巴打們之前講過係全random，點整

仲on99咁賣走哂啲藍石 原來咁勁

屌一入就斷左

官方出手救市既方法就係逼你地買D賣唔出既裝
降低機率

係
賞金乜柒條sl友帶隻史來姆最易出
Mon咗3粒鐘

你刷到2000萬錢先講啦
有2000萬我寧願拎去賭頸鏈

升完200萬已經唔值升上去啦

黑龍4場開左

好高全耐

件甲應該唔差喎
琴日仲賣到3萬2

用神甲咪夠 谷高咁多光%冇意思

唔升第二隻人仔去唔去到山賊の館？

即係咩職好？

十場狼3

咁巴打你用咩職 如果想玩普攻流

我雷法既裝都係8000底價買返黎.
暫時只係用左3萬左右

你斷線d 怪4 人血量
之後個轉轉轉秒死
都唔知組佢做乜

冇裝靈氣

個坦又冇咒 都幾廢
冇得迷怪 十萬耐都冇用

刷多十場山賊 你老味咩game8打手100場7震 on99

我要走場 冇裝靈氣

沖個涼先 留位

贏左wor

我會死的

你死左..但我地3個拉打哂4條血..

刷咗500幾場
30震都冇

咪撚打啦

我都唔知點解冇左個靈氣

百幾場未震過 呃水

你地唔好去刷d on9關跟住話無體又盛啦好無.....
正正經經打黑龍咪幾好

有無巴打有性興對依把野

我等一陣先再打

比火法佢地d 靈氣cover 左好似....

唔夠打

但係錢多係真
有100%錢十場都5至9萬

冇底價冇興趣

我有，但唔係要40lv 同無綠石

無知一問, 呪職點解鎖? 洗能力值係要用同一件野黎合?

根本隻Game所有設定都搞死緊隻game

25%稅
拍賣底價高
石又唔比課
震率又低
水又唔派
職又唔平衝

識唔識做生意 難得捉到鹿都唔識脫角
已取消訂閱

講左3億次 map3 打下分支路
洗裝問題=係

第2隻人30lv再打新關 ， 係

其實係得一個問題
SE

轉轉斧應該谷爆斬擊賠率定係物理賠率

斬

萬巴你開場

我開，會震，好似係

隻game嘅玩法其實係可以走到好長遠而且好好賺，
之前啲post巴打們都講過好多設定上嘅改善同盈利。

要等人carry 冇人carry咪自己刷住先

唔該哂 但我都係分唔到兩樣野有咩唔同

有無位？

想問下第4舊邊到打

快d 入，有條on9 係咁入黎

每個月咪比3PACK9800羊1萬綠石你課

斧食斬
同一件裝全物加攻個%一定細過斬%

打到就係囉,我D角都唔岩打

禁落去有說明，物理係全包，所以通常會比較低啲倍率

入唔到

有無人知火心臟係邊度打
火貫穿

係 好多人唔啱打又冇能力轉build 除非親友團帶

屌 間房好似卡左on9 又係咁

有人偷你雞

AUTO唔到嘅黑龍先係呢隻驚真正嘅開始

屌，係咁卡住 cls

用緊呢把

想轉build 都真係唔係咁易 好多特效裝都要靠地城出 自己打唔到既話平極都要俾8K/16K 買果1-2件key 裝

寫攻略條友真係膠 自己打100場7震就話好跌值得刷

低8000比你！

我又想寫篇防腰防鏈

刷返自己要刷既野打D5星黎洗屬/拆石好過啦..

返工auto 放工打黑龍

係咪我刷錯 我刷 山賊之館 廣間
乜7都冇

唔係個件普攻貫穿
係無視敵人火防禦個舊心臟

有屋個度

Set咗8000

山賊館我打到300場就算 睇下係咪真係咁易岀

我打到5星 雷心 冰心
係無火心

出咗咩

未見過

4場協力

lm

打咗130 場暫時0

唔緊幾抵刷咁 用5體但得4關

佢係左下中間上邊堆小怪清唔到

原來震真係會一齊震,不過唔會出同一樣野

條龍係左邊好煩
小怪係我上面出 好難搞

根本就係個個轉轉轉 慣哂就真
其他人 死靈,火法,雷法,弓都好
個個都就咁用自己套build 就入得

入黎打兩場

屌我地打20場都唔震一下

先甜後苦同先苦後甜

抽5%,底價彩石500,5星1000 3000,然後一次可以放10件上架
即刻變神GAME
呢個年頭仲限呢限路,真係預左唔會長久營運先會咁收割法

咁我真係用緊轉轉轉 但係又無錢轉其他裝 唔刷垃圾關仲可以刷咩關 黑龍入去瞓地等食糊就無意思啦 有咩高見

舊的新聞

出發返大陸了
下次

場呢

坦係咪去到黑龍果到一無血就行開出技回血就得？

一場會用你幾耐

opened

冇轉轉呢幾個職都未必夠資源出齊一套裝

佢唔想通漲原意係好
但真係Set 得太On9
佢有冇計過佢咁玩法市場上綠石數只會愈黎愈少

次元?刷到兔耳極埋都未震過

我打呢4場用左大半個鐘
你地打幾耐一場

4分鐘

其實係可以3帶1,俾人帶果個有咒,洗招迷怪出黎,企係一二邊行行企企就得,最重要係要有一隻骨爆靈同坦

我搭B2 15分鐘就到
廢事打打下斷

越少就逼人課佢既10000綠石

原來死賢王都賣到萬零蚊一隻

入黎？

我就無一件裝係用轉轉轉打番黎

VIP 一次10件 無VIP既一次3件
VIP制9800 包月 入面除左之前講果D野另外包埋 體1經1錢1
體2 包月除左體上限同回體快 額外每日派2支水
經2 額外每日派2支水
錢2 額外每日派2支水
然後出埋怕老公LV 俾人加能力點/技點 吸引人買經buff

無返咁上下野送點吸引人買佢月卡

自膠知道了,跟唔上你地既步伐

問A 字頭轉轉轉巴點用轉轉轉打

THZ
玩火係咪當副屬

呢個POST冇新手喇, 得返老屎忽圍威喂黑龍

你玩轉轉定火劍

傻既咩,點會通漲,D裝又唔係易出
你價平,D人就會肯轉新build試野,乜柒都玩下,樣樣都買一套返黎
連轉生都咁撚貴,個個用死一套,你覺得咁樣就唔會通漲,個個裝備都係買完果一件就唔會再消費,打到野就放上去,但唔會買新野,個市場咪死囉

佢唔係同我地打
黑龍關黎

轉轉轉
用火龍斧

火唔食爆擊同吸血, 所以要取捨基本上係斬

同埋呢隻game洗裝要同一件,你價平,d人就會肯俾錢洗神裝出黎
依家d裝件件8千,點撚樣洗呀,課一個月3pack都係夠你洗4次,玩撚咩

4星放上身又要鎖
基本上買完無得轉手

最撚慘係我肯做白老鼠試新野 但係成本太高
買一件8000 試完唔岩玩放返出去俾你抽25% 仲要有人接貨先得 無人接貨既話硬食8000 變一粒值1000但無人買既石

隻火劍戒咁值錢...我之前仲拆左隻

REAL

火劍戒有人買咩

我都想打黑龍 但係唔刷垃圾關邊有錢換裝打黑龍 我地要屌應該屌se垃圾

一係改低底價 一係就改到用彩石可以洗屬 如果唔係搞唔掂

炎褲炎鞋係咪無market

佢係咪講緊火斧戒啊

未行入場條龍已經行左落黎
ser lag

你睇拍賣 bid到13k

笑左，無敵開左 仲施緊法就死左
招無敵入左倒數肯定有開

見到了,不過完全冇本事打,依家有隻冰靈咒27lv,係咪轉返斧升80再轉盾靈咒先有機會加入你地

差50場

假㗎，洗黑錢，我個隻4黃低價都賣唔到

自轉死兩件

70尾80lv 先再諗

我開好黑仔，你地開

主冰少見, 除非你有好多資本砌冰裝唔係就應該要轉

個market炒得熱,人人又買又賣,,神裝自然多,然後d人望到流曬口水忍唔撚住就會9800禁落去bid神屬裝,依家?個拍賣已經死左一半,9成野底價都無人收,個個等運到睇下防鏈二神器神甲果d幾時出黎
大多數人賺到綠石又唔肯再洗,因為怕用左就賺唔返
se班友根本就腦裝屎,人流越多=越易賺錢,依家死撚左你點賺,玩家見到d裝咁撚貴又賺唔到錢返黎買野,就連9800都慳返了

可能係兩條友互搶
而咁啱呢兩條友唔知火斧戒存在

成個market d 錢 25% Decay 極速收檔

撚 繼續撚

乜撚野黎，姐垃圾?

請問這裡有沒有翻譯員

淨係見到送一支水

5月14號更新V1.0.2
V1.1.0 預計5月中旬之後再更新
咁你直接話下旬啦 仲中乜尻野旬

唔記得冰靈咒冇得裝盾連坦都做唔到,輸出又冇升唔到lv
揀完已經開始後悔

無知一問,有無冰斧戒

10%啲人都捨得買賣下
或著4星著上身唔鎖都多啲4星交投
加上職業唔平衡
好多裝都無人要
好ON9

冰崖3有隻冰斬戒

著上身解鎖500鑽一件 解完賣8000仲要賣唔出既話蝕到入肉 賣到又要抽25%.. 根本而家得SE係賺到錢 其他人無論買家定賣家都係蝕錢

其實點解你要走黎走去

職業係環境迫成
d裝咁撚貴你想轉都唔易,緊係揀個又易auto又有一定強度既
唔係到時唔岩玩,賣唔返d野出去,真係喊出黎

有冇價

佢最尾係咩效果黎
我見佢效果日文寫咩咩冰牆
用左會唔會自動起冰牆阻9自己隊友

如果佢職業平衡做好啲
拍賣會多元化好多
起碼唔會一見打擊就變垃圾

0

唔會,利申用緊

OK

第1 wave 開場果個好大仇恨值
萬巴幾次都秒比人圍

中埋 bug 出唔到技

D賭撚圖 而家係咪賣唔到

即決底價8k 有冇巴打要左佢

可能人地真係玩火劍
同埋果隻係黃字加詠速
可能火劍係玩詠速掛

未出石像唔好放草人

冰斬戒唔係俾冰劍用架咩？

物理劍 加詠速？

同同事出街食飯唔打了

唔好放中間
好似秒左幾隻
999999，完

一放石像就比我地秒

火劍招技唔可以係火牆咁樣施法架咩

兩隻都比我地999999左

se終於捉比巴

你地咪開dps開血量 見我半血就知出事了

開賭 gm唔封我ac 1賠2
第一個封撚爆你呀 死掛狗 1賠10

鎖血終於都要死

圖呢

其實都只係得打冇乜人要，
冇人要嘅原因根本就係冇乜技食打擊，
就連玩打擊嘅武器都冇，唔太關平衡事。
主要係依家去開發新玩法嘅成本太高，
但其實都陸續有新玩法開出嚟啦，
你睇平A火、主雷法都知。

可能今晚打唔到 sorry

仲在生

唔緊要啦，聽日我都全日陪女無得打

下個版話通殺

大家咁話

公平咩

曬裝都忍
曬女忍唔到

lets see

話說坦用咒個招反3000% 出血傷有冇得諗

果招要打上左debuff ge目標？唔sure 娃娃計唔計

成熟D 睇開D

出血盾

盾鬥冰 ！反反反反反

自膠
盾鬥咒！

試過出血斧都唔係好打得出個傷害,可能轉轉俾人打詛咒個機率太低

丫應該得，坦本身都會用減傷個debuff 落隻龍好似？

好彩我都有女姐，
如果唔係唔放過你。

有無龍5/狼3團

娃娃唔計,試咗
一定要手動/被打上個詛咒先計數

$3000底價晚5星裝反而仲好賣

個po唔單只逼害非洲人
仲逼害毒撚

我身邊既朋友好多都係同事變老婆 你好好珍惜條女

垃圾SE 石都唔撚送

新手想問 宜家用緊弓職 加埋槍 要點樣點先勁？

賊館出
有冇人試過招追傷技勁唔勁

唉，唔敢諗，難搞。

同問

47LV 想刷經係咪打 3-2-1

上面巴打答咗，斬，火只係bonuses

協力，揀高cp嘅關帶低lv

想問爆骨戒刷邊度好

唔好刷，直接買

第2隻人升定隻槍等佢BUFF槍
囡囡拎槍真係好撚正

浪費體力

好似好貴

今日打邊度都唔出5星,悶死寶寶了

刷都唔一定出,同防鏈一樣

防鏈我有

今朝見到有隻 55lv +3技 橙特耐 先22000直決...

巴屎閉

其實佢15分鐘個設計係點
有時加完價時間不變既

我屌死你

我依度比返個肯定嘅答覆你，
係BUG

好撚亢奮宜家
要等14號先知 到底封唔封呢
佢公告話ban開掛開到上世界年表D人

唔加果d 應該係bug 黎
一係就有分新加入bid ge 人先加時

想問冰斧戒
唔係幫果招打地下加冰屬？係咪有巴打有用緊

開掛唔上年表呢

年表見到四蛇 倨名真係好霸氣

呢個又放到幾錢？

得返我一個活躍毒撚，一路溫書一路F5個post

低價唔即決咪知幾錢

刺突

想問劍轉咩職先勁

Check唔撚到唔

Ban

外掛就收皮啦
玩game都玩到咁失敗

佢都冇開掛,佢淨係鎖血不死姐

試下封
封左即刻收隻80lv ac 再開
一次過打pack裝先
再一次過放
碎撚柒個拍賣場

拍賣場都死左啦
你碎乜柒姐

碎乜鳩
講到點咪又係外掛狗

講到自己好大影響力咁
人唔笑狗都吠

好威威啊

係咪有把劍會打到地下係咁發光

全game人人一套黑龍
SE發大財

你放出黎都無人買

我睇你表演呀
我信你可以架
加油

喂 扑咗 唔知你地講緊乜

條撚樣比狗又話用外掛拍片po去官方twitter 想問找數未

封左就找

狗吠都想知
你登出咪見到我講乜

有無人可以幫幫想搵宜支劍要search咩

想玩光劍Build?

好似幾型咁

咁多金色

えい

感謝 但原來咁貴

低買啊，出血弓

慘冇人理

出血弓神話已破滅

一齊刷黑龍

點解咁講，我都未開始去玩個神話就破滅

有冇巴打知道火法有冇邊件裝可以強化招鬼火技能？

頭先3黃65lv出血弓18000無人直拉

你搵下召喚物+火傷個套5星

放10萬綠石唔包稅 1200
留tg

我把全白血弓賣到25100

冇人買啲裝姐下話，
定係發現個build其實唔勁？

想問下係身上咩位置

無人買應該
呢家個個都無哂購買力
一係就得番少少等跌價 min pay

有冇黑龍

+1

係囉，咁應該唔關個玩法事

再咁落去拍賣系統全死

已經死左90%

想問回mp光環衫 得龍一先掉？

黀裝個下限太高冇人買
彩石又冇人買
勁裝又打唔到
而家連金裝都難D有人買, 500 都冇得賺
邊有綠石玩拍賣所

個po推好慢
代表咩

以為自己都算硬 點知入去黑龍第1回就比大骨扑死

代表 Cy驚最高

隻驚仲未夠50萬download?
正常唔係會出d xx萬下載紀念活動既咩？

真

龍絆 不了

honey 在那

山賊 広間
300
12 5
84 4

山賊 回㾿
50
1 5
11 4

街場黑龍真係好伏
迷惑永遠冇

入唔到game?

出血弓係玩普攻定技能?
我都係放棄普攻法師, 回血手段太少
想玩普攻物理

掉槍有冇得諗?

打咗二百幾萬

龍叛係辣殺
玩一定係gbf

值唔值金戈

點解搵唔到山賊場既黑龍前既關？

E兩個賣唔賣得出

好多坦都無隻都照去
d 轉轉睇落stat 好高實際一入boss 關就訓

呢隻驚係咪有打寶裝打左100場冇5星

賣10萬石1200$ 留tg

個關真係易啲跌 我中間打過60-70埸冰漄乜都冇

轉轉真係必踢
坦就好多入到boss 訓地
弓冇咒 都冇乜作為

好似要有點滿減傷靈
無果隊應該好難打

好多廢坦
靈盾鬥/冰
冇咒冇乜作為

要等honey 巴curry

弓手裝賣唔賣得下錢

呢件神裝

將隻轉轉轉轉做雷靈咒試下先

望返紀念碑個年表 上一次震已經係7號第一次過狼王 再上一次去到3號

所以我唔係普通既轉轉

龍職啊 開咗未

即刻下載，有冇全名？係咪都係要日本App Store？

如果劍、鬥氣應該加多個咩好

推人入火坑

唔好呀
肝到你痴線架

我講下咋

唔想巴打肝受傷害

唔啱玩咪del，冇話推唔推嘅

梳囉

呃鳩我依啲毒撚，估唔到連遊戲都要欺騙我

睇下巴打們肯唔肯帶
我頭先行行企企都過到

可唔可以貼個status望下

黑龍-3

Lm等報告

68K攻 108K耐
50%回

姐係第二隻人50lv ?

解龍職ge 關=山賊
有解就會知邊關

now 隊隊都冇坦
屌佢

等honey 場
其他不了

花火巴係咪test依關？

越來越多黑龍裝,睇怕過幾日全部變8千

見到你個回覆啦，應該係一樣

後一關都有test 50埸 不過可能唔夠準
有屋企個關我聽日再test 200埸
谷大條數先 希望有其他巴打幫手

一兩頁貨。。。

我成日遇到啲狸貓關卡見到佢跑埋一邊都勁驚佢會跑走，
其實會唔會？

邊度睇?

第一隻人仔先啱啱50，無課點追

50 回
05

近戰未有防鍊真係唔好洗走盾職

無課追乜

依家得把劍值,其他

20回
0 5

唔知係咪old news
見到有個大陸仔火雷咒單打黑龍
道中自己清怪同收大骨
王關一入到去靠大骨吸仇恨拉走條龍
之後本體企到鬼死咁遠清少怪靠大骨殺龍

冇經體包好撚難升，
連啲關卡都開放唔到嚟刷。

4星呢

old news
有日本仔雷法咁打too

唔記得啦，4星有95%貨 都無人會買

拆可以變做錢嘛

甲點會唔值

冇5 仲wfc 4星

岩先見到有件橙斬甲,賣15000,唔知俾人拉左未

不過啲5已經變哂彩石強裝

想玩出血弓 係咪 弓槍鬥

邊到打？

咁好跌咗出血弓

屌 有無人發覺今日好難震
連4星都小

未食水都出左2件

全日未震過,都打左6,70場

食左5支都無1件

會唔會有巴打狼甲換狼甲
有件70lv 斬擊 想換 刺突 自用 刷狼刷到傻

同你一樣

70lv斬賣出去再收仲快啦

不如出呢兩條女全裸m字開腿啦
比啲誠意得唔得

狼甲咩屬都無人用,除非係為左個look,件野實在太廢

佢好似尋日問到而家

有恆心

狼3 龍5乜都唔出
十回得1件4星 今日都係唔爆水刷

50Lv終於轉咗入城，唔知唔過到狼王，啲電感好撚煩。

見到有人山賊出神甲

果度乜都會跌,睇運

垃圾驚連game入面既活動都唔整呀

黑龍D坦通常係咩職
盾雙靈會唔會死

打唔打黑龍

SE on99

屌

有幾支水等你坦黑龍

10點番到屋企我諗

黑龍係邊關？

劍盾鬥仲硬過我碌鳩

新手岩岩開始玩

想練冰法現時用緊火法清主線但40lv開始升得好慢打死靈兵5星都好慢
想問下刷咩會快d?
同埋想問下石關有咩特別同洗唔洗留石?

石關出嘅係普通關極難出, 非正式統計平均1個老屎忽只係石關以外出過1把地關裝
死靈兵已經好快... 冇課冇啪體水就慢

成套黑龍裝連劍玩雙刀 會唔會好型

想試可惜D投胎玉玩撚晒

頂我20lv果時哂左好多石落低lv關...

一把光劍 一把三連擊劍

儲錢買齊裝試下先....

除左山賊,邊到刷錢快,分身唔夠打

無課建議日用100石打想要嘅裝嘅關
體水等佢派就得, 咁早啪晒清完主線只會呻冇野玩

點解我無山賊果關

打左龍Idea未

全日都係到Loop 邊關係山賊

咁多粒玩曬？

未 點打

d防好撚平,唔求3,4橙既話8千蚊有件,係把黑龍劍貴

每2頁一次

打唔羸 冇隻雷手 啲怪周圍走好易死

咁main雙刀 洗唔洗揀埋劍職呢 如果拎兩把單手劍

山賊廣間
50 周回
2 五星

隻驚節奏太快
個fd玩左一個禮拜已經80lv

引手雷手叫咩名? 見都未見過

課金爆水？

行拍賣見到件全耐回避物甲min pay
有人啱自己買

你其實有冇check 過

mo $

唔洗, 劍D主動技好廢, 我諗唯一出路係玩普攻流

已經見到被人秒咗賣緊15000

山賊出

呢件咁嘅野何德何能

點會無,一直f5住個拍賣,真係唔貴喎
同埋黑龍裝唔似防鏈呢d咁撚難打,有人過到就好快變公廁

全白

得隻鞋平
全白8000
衫手褲 得打突 8000
戒直頭0

差褲鞋戒

有無巴打 答下我

蟹左啦

點解我就跌哂垃圾

甲斬同物依家未見有平貨,有2件賣緊3萬

笑撚死

條友慘
但其實8000自用唔差

呢把野買左26000， 刺同出血傷都差唔多黃字 ，不過其他野就低少少

8000果d唔係斬/物理屬點用

傻既先會諗白板有得炒

又變返8000

我都覺條友9up
因為我都有mon

極速輸2000

一個星期無課爆水，啱啱50。

鞋同褲都有斬8000
係件甲依家未有,今朝就有8千貨,但我無拉,覺得好快唔值錢

傻鳩

有冇諗過係同一個人黎

笑撚到pk

係咪其實無俾人拉
件野係呢度巴打黎,見到有人吹就放貴價,然後無人拉知on9左又放度8千

有可能啵

極有可能

等巴打現身說法

跟車太貼

華生

咁我咪撚咗個CD-ROM?

事主出現了

蟹貨價格可升可跌

笑死

有全抗應該好過拍賣果堆雜抗蟹貨既

個post突然推快咗好多

你現在聚腳於財經台。

因CD COM一班炒車

我睇得好開心

防鏈幾時先跌穿20000
今日見過25000 27500 24000

廢屬有機會既 始終防鏈好勁
等於一個防職

我都等緊

我都見,25000全白無拉到,忍多陣先

忍到8000

本身見到有條3萬,橙字迴避,差少少就忍唔住

難啲
會有課長同你搶嚟洗屬

公廁裝日日都有一堆人震 公平咩

轉咗用劍盾鬥 已經唔需要防鍊

呢招其實點解？
對boss增傷？

從來都沒有

係

狼王10連兩次0箱
SE你老母設計圖當5星出

裝備可以提供到嘅數值可以增加揀職配點靈活度

有無望我晏就果張圖

劍要AUTO嘅話4大防具著晒都嫌唔夠

今日刷左5次十連狼3
3件4星

跪求出血弓 build

話說上個po既投票結果
加埋我有2個fd係次元出
都係門前贏

呢條友好勁 20 萬攻 想gun

玩緊雷劍異種火劍

CLS

佢兩粒戒加堆都加100%爆傷

星期六返full剛剛先OT完無追post

弓手點爆箭雨面版就好高攻架啦

關唔關佢左下粒野事 佢應該升左幾階

仲有個問題係打王時成日ON99將D劍技放落兵仔

我同佢set build差唔多
不過佢應該件件4-5橙字

所以我唔點招劍氣點滿普攻算鳩數

我cap左幾張

有無人知佢仲有無市

識打了

我都係普攻必滿, 兩粒戒谷埋攻速會好似打飛機咁快
技就由得佢放小怪用嚟吸血

岩岩野團無坦過左

頭先都差D過到... 最尾斷左線....

你呢件有,但唔好預好高價,依家個個都窮撚

靠技能食得屎 仲慘過裂空座轉轉轉

洗左屬,要500石解,咁仲抵唔抵,放到幾多好窮想買防鏈

劍普攻打範圍？

4遠攻
每次轉身死一件

所以我諗緊反正都係普攻不如雙劍兩把一齊
冇左個盾就靠雙劍嘅迴避同神裝補返

火劍打範圍, 另外雙手雷同單手火嘅特效係AOE

要有地城劍先得

火劍攻速慢到唔敢睇

真
無地方打錢 又狂抽25% 點有錢

比SE抽水都應該抽咗我幾萬蚊

其實有
地城打到去800石一次
高機率出500綠石關

野團d on9 唔熄Auto 收哂d 小怪打毛咩

boss隻石頭人唔見左

課長玩法

再黎

你兩個打緊？

雖然靚屬,但玩冰斬有更好選擇

唔係，係咪bug 左
我無開auto 一隻兵都無
收極都收唔到

我都係 收極都收唔到

This?

斧應該綁防甲防鍊 始終物防太低

佢兜頭兜面扑左我好多下我都收唔到

點解你賣得出

我八點半開到場

食埋飯等你

你賣幾錢粒?

地城把死靈技+2lv既杖會唔會有人用

yes,冰斬我會用呢件/神甲

好波

我食飯先

搵到生存之路啊

冇體冇錢加埋卡關

想問下如果我玩斧盾冰, 遲d可能轉斧盾鬥 武器應該揀固拉多 定冰神斧 兩把應該點揀

賣10萬石唔包稅 1200$留tg

你不如留tg
咁cdrom都搵到你

係咪中撚咗bug 250場唔震 垃圾山賊

100場5震但都係垃圾

斧盾冰 唔轉鬥都得 用冰斧

係咪bug咗打咗廿支水

刷其他啦

有冇頭係加斬光屬

地城個weak頭, 要隨機中斬光

個果頭係咪姐係打左火傷會扣冰抗

我都想知, 咁打雷又降乜

btw ，無記錯岩岩果團隻坦係 斧盾冰？
Hana係咪有開減傷靈氣？

係囉 打物理屬又會扣乜

有冇巴打岩？

玩轉轉轉玩到好悶好冇趣

打左50場都未震過,唯有當打錢

一隻轉轉看門口做FARM機, 其他4隻BUILD你想玩乜就玩乜

有坦咩
條龍都係走黎走去

係 我開靈氣 坦就可以上多個防職 硬D
雷=麻+清小怪
咒=草人+魅
靈=防

係純粹冰斧招冰好用d??

難得sp land 震又出垃圾介指

盾有嘲諷?

冰轉鬥分別唔大, 要轉就轉咒/雙

裂空轉好慘咩？準諗住買。

買固拉多同海皇牙好過

山賊平均每10場都有次金豬就真既,但0震
當打綠石?

通常係手持邊把就吹邊把

我轉咗劍 最公道

有冇死0帶打黑龍

咁先係隻GAME既正常玩法,
打到咩裝就開咩build

落咗bid，諗住可以唔洗點剛力會好啲

你開

後悔玩轉轉轉了 仲要係火屬

無冰弓 配冰介是否on9

求估價

固拉多同海皇牙一個就好多特效插件, 一個就有地城神裝谷數值
裂空座嘅配裝就相對free d, 基本上有斬就得, 點亦用少D, 3把純粹睇你點揀

武器雙冰斧?

thanks，bid到就用，bid唔到就算，8000蚊咁上下啦

乜綠石咁值錢

好

why？仲惗緊玩

其實轉轉返工必備 返工靠佢auto

係, 仲保值過美金, 今次我靠佢上樓了

隻斧佬正打把仔黎
平時咁撚廢
比emma醬電兩野就咁鬼勁

黑龍關係邊 搵唔到

只能做隻FARM垃圾關既機器

打緊

如果佢下隻職都係要靠第二人物等級嚟解鎖就pk了..
唔課根本搞唔掂

BUFF左劍呀槍呀個D職先好無

呢把賣唔賣到一萬？

想玩近戰普攻流On-hit
邊款普攻最好

想問下你地有冇咩野網站介紹可以翻譯到D平假名出黎?
我識片假唔識平假..

50 音自己對

黑龍見真章

識片假唔識平假

召喚隊友

轉轉轉係黑龍 廢哂

想跟

last 1 ，等陣
我 你 hana 萬巴

其實打冰3個D都唔係勁呀
只係可以AUTO ONLY

Oh 仲有隻轉轉轉

我玩開鬥快入閘

4隻轉轉轉慢撚到閪咁

齊裝火法雷法弓 都auto到

以為4蛇棄左

劍/雙 + 盾 + 冰/鬥
武用グリームオブエインズ(光單+盾), グレイザの魔剣(火單+盾), チェインライトニング(雷雙)
二刀流就變化多D, 我諗最好係一把火單/光單+一把公廁單觸發雙特效, 我都未玩過二刀流唔肯定勁唔勁

掉轉先岩...
識片假唔識平假...
唔好意思成日搞亂...

準時18分開場

玩緊火單 好玩過轉轉轉

咦...我冇搞錯...原來靜係識片假好奇怪?
我淨係睇動畫打機睇名學識冇讀過日文...

等入下場

隻火劍戒點解值咁貴

開左波了?

打到條龍唔見左
又召唔刑到骨
做乜鳩

勁on9 唔見左跟住 睇住天跌番落黎

今日已經斷過3次線
平時唔會, 今日得我有問題?

因為普遍日文內容係用平假
片假係外來語或者擬音字 或者扮鬼佬講日文
所以普遍人比較熟悉平假名
巴打應該係例外

有5星

愛4蛇
齊gbf

係咁詰我召到上限
但一隻肺都見唔到

垃圾冰戒

岩岩又收唔到隻石頭，打到佛誕

冇哂體力冇得唔棄

衝入左

因為動畫人名好多都係片假名
睇左十幾年動畫真係差唔多52個音都見過晒諗返起D名就知個發音...
D單詞又間唔中見到又再熟D
呢D係咪叫另類學日文

雙盾鬥 坦唔坦到黑龍
我驚仲未夠坦

好lag... 要較低D畫質了

坦就坦到呀但你0作用喎
冇草人冇心心冇靈氣

我都唔知, 齊防鏈甲腰可以試下

渣兩把光劍可能打得痛呢

科水

心心靠其他人
草人本來就對黑龍無效
靈氣都係隊友啦
我企住同條臭龍站著點 隊友咪可以安心輸出

有無人可以幫手踢我走，想直購禁錯左bid

其實劍普攻流都幾型...

咩都靠其他人咁你自己定位係輸出定係坦

你認真? 我幫你BID一下

直,我想買

260場出咗光屬戒指

買得

thx
唔忍了,見雙橙買左佢算

拎6萬買2把光劍
係見D人係咁吹奏雙光劍

發達了

係輸出＋坦

金豬震都係垃圾

收唔到兵啊師傅

型係型
但感覺好脆皮

我手殘左sor

收兵係咪4個人都係限4隻啊

轉左劍二刀斧

睇住隻石像成隊係咁幾百個心心佢

偷改？
之前成堆都得

收極都收唔到

好似不嬲4隻

又用曬d綠石了

裝返個盾咪硬綁綁

下
咒關我心唔到
隊友心到

較到低畫質 順好多 不過起哂格

有時係bug bug地
一人四隻

雷唔駛詠唱

防鍊降左咁多, 都係唔撚刷佢, 根本就無

終極咸魚BUILD: 防盾鍊甲腰4大法寶上晒身, 玩乜武都難死

死靈表示

三個訓地靠我心隻巨人嬴
下場踢左我

有無人知出血腰同出血戒去邊打？
同點係拍賣search

岩岩見到把刺傷，出血，暴傷黃字血櫻，即刻比人買左45000，如果頭先唔買岩岩個把平血櫻就夠錢買

兩把火劍或者光劍個特效係咪無得疊?

佢商城可唔可以出個變性道具

中途轉基?

想轉返女角

女裝又真係幾好J既

依把賣到咩價錢
想要防鏈

血櫻尾個兩格技，白字同紅字分別大唔大其實

一開始整人, 覺得個MODEL模模通通,所以整左男角
以家望落又覺得OK

呢把撞唔到水魚無人買的

不過SE又係衰, 開新人無得轉樣轉性別

係,原先以為過版之後整既第2隻人可以重新整
點撚知一定要一樣樣

屌你垃圾黎既

same

小怪 99%垃圾

出左件打擊暗傷衫，唔知做乜鳩

我冇運 換場主

火屬+骨仔屬 鞋

有無人可以幫我搵到賭戒既名

勁撚on9低畫質唔係特效少咗或者冇咁仔細，
係矇撚曬

個個件野都拆得

Sosad

你地開左

冇坦

咁我呼吸下

黎個走位ge考驗

應該好快出番黎

打得仲快

成功左

賣幾多好

我睇你條血都無扣ge

500/0

抄build時間

有時有扣

試下擺2000先

咁撚勁
8000由人bid啦

一於試下

佢一大叫，就無左2條血

岩岩連石頭人都無

2死可以唔駛純坦

有hana 幫你開左減傷靈氣

一入去hana 企得仲近過條龍但爪死左我

個位太鳩
係左邊我咩都睇唔到

低畫質檬到搵唔到隻石頭人

多謝之前巴打賣石 依家再收幾萬綠石

我發現門前幾好震 只係震黎震去都無鏈咁解

有無咁急住變勁

轉左build,有無場俾我試下打黑龍

開左隻新人30升到50震得1次

我都想收

啱啱開藍箱突然變咗彩箱

DNLM 隻石頭係到漫遊世界

你買咗exp？ 我up咗3日仲係48 今晚50我就去試下電條黑龍

條龍就面壁思過

基本啦下話

今日真係少左野出
我AC明顯少平時一倍左右

佢再送水我先再課 唔係課完exp st pack仲要課水真係食水深

50去電黑龍？

多咗喎 隨機姐

乜撚野有咁難理解咩

黑龍食電咩

a巴你轉轉轉有無學迷怪?

我玩開電裝姐

我都想收，邊度有

無野了，無睇人名
以為50lv 走去打黑龍

有冇巴打話我知黑龍係邊到打

卡住左全部野原地跑

胃

冇，之後應該會

係第幾關巴打

map 3 分支

開始留到頭個隻

Map 3 搵唔到 可唔可以俾圖我

哦 係唔係要第二隻角 50級果關

yes

抖陣先

有無黑龍位,轉左斧雙咒,想試下依家打唔打到

honey 巴召喚

U open

come

綠石好值錢 10000=$120-$140

上車靠佢

震！

我開場真係好非
你一開就...
btw 我feel唔到震

有10隻剛力戒
有冇人要黎刷屬

頂,唔記得轉setting,個草人好難放

你轉完幾防?

寶寶入boss 唔好放中間

6500物,6000魔,49%迴

我依家個草人要-><-咁放,勁撚難,唔記得set返

正,呢個build打得黑龍了,唔會即死又吸得返血同回得切魔

其實唔難

有冇巴打bid緊防甲 手下留情

打擊鞋,媽呀為何不是我想的那樣

乜鳩黎

打擊黎既 算

咪我果條龍鏈囉屌

我同你一樣

我都有

換人開

已經唔知自己玩緊乜，
兩日先一震。

唔係急啊 我本身2個人物已經齊build 只係想練多隻人用新build

唔通我都要買把裂空

人呢

買光劍

go 了

gg

把光劍單手定雙手黎,雙手揸唔到

單

唔知點解轉唔到條龍

我頂,彈左game

要控

光劍勁？

整左條賭腰，斧盾冰唔多岩用，但雙刀又唔搭個盾
[]

寶寶你係雙斧咒 夠打黑龍?

打黑龍,迴避好過檔,佢連轉你無閃會死

玩咁多日都未試過彈game,打黑龍先黎彈
我把劍劍呀~~~

我雙斧鬥 1萬物防6千幾魔防 滿75%抗50%迴 入去單人AUTO比佢一下轉死左

有無人知點解用ipad每次玩都要重新更新一次電話就無事

有體 擦關 卡關 擦裝 冇震 冇體 冇水 冇綠石 冇裝
有體 loop...

唔夠位

有無人研究過盾反？
我1lv盾反 佢寫打擊dmg+400 我打擊倍率1,079% 我見反落啲雜魚扣20,000

童話裡都是騙人的
70 場山賊 0 5星

黑仔 我試過30閃轉咗入第二關

而家最想佢改綠石機制同拍賣所8000限
但SE係咪都唔鳩會理

一係中一係唔中會唔會好睇運

consistent既話我都轉職

唔該哂

100場7五星啊嘛，
可能30場7震

我係入龍本比佢轉身一下死左

賣13萬石1300$ 唔包稅

留tg

係, 你見個post都死左一半就知咩事

邊撚到日日都越黎越多石賣

斬蛇之大鉈有冇人要

有冇玩雷既巴打

日日一條鏈 上樓不是夢

你下面果位巴打

點跟

本來想買, 但怕齊裝後無動力刷

玩到以為自己玩緊beta version
根本啲野都未整好就掉出黎俾人玩

暫時開2隻人
雷咒靈=打黑龍等人carry
雷冰盾=可auto所有關卡 (除黑龍)

一雞兩味無死角

根本係半製品，乜撚都冇，睇塔個到都怪怪地，得火塔，仲要得1-5層，開完個主線比你有得玩就算，仲要黑龍難度我相信係仲未調整好

唔震既

冇運 換場主

黑龍好易打
作為boss 關實在太易

其實關野係咪同其他副本一樣,只係保底藍變左金

獨狂掃手指就過

nerf黑龍 4隻轉轉auto

咒未出前你都咪話唔難

易係因為隻石頭人

未出咒前邊有石頭人你用

未出唔識打了

NERF咒NERF得勁
轉轉AUTO一場可以打幾耐

雷：
感電、減傷
落雷、大落雷、普攻電輪

盾：
魔防、無敵

冰：
物防

係咪咁配？

邊個場場草人放中間

開左？

屌彈鳩左

成日miss

你地搵人開隻坦啦

係得黑龍先會彈

now me，我放左邊

我通常右

一入去我唔放草人,迷左石頭人我先會開始放

無坦ok?

let's see

拍賣比人屈最後一秒都幾撚on9

以家係咪唔洗BID,大家鬥搶最後一秒就OK

二號機可以自動刷冰3了
唔洗再受街場啲人

大丈夫

迷得中好似唔洗坦

入街場係為左痴人既歐氣

屌無啦啦秒速衝過黎打我
我卡緊出技硬直

前晚玩左幾次最後一秒都會delay 15 min

裝備數值 橙同金字邊個高啲

我只係一個工具人

橙色

都係有坦穩陣d,條龍唔會鳩下鳩下

你迷惑幾多點？

岩岩我就係delay咗1次之後14分鐘一直都冇人bid
等到最後一秒條撚屌先黎bid

想問下數據前面有皇冠係咩意思？
數字有顏色就係top，
但有啲有皇冠冇顏色有顏色冇皇冠。

tg: frankie05
add me

小心d 遲d 會唔會比人封ac

唔係講笑 留前位巴打早上賣緊7萬石
而家賣13萬石!?
打左好多條鏈?

會delay一次
之後見25100, 我最後一秒落26000

唔係掛，我又唔係玩bug

感謝

我4開刷裝賣, 都過左好多錢自己

同人買呢就d 石咩來源喇

條龍果個位打唔到吸唔到血

卡角成日全滅

岩岩堆法師小怪出係我隔離1秒溶左

成本唔高咩 刷裝又要食水 有冇課體1,2

收無限寶石 留tg

其實咁樣係咪冇得反抗
基本上最後一秒落bid唔delay就贏硬

係賠水前就有用
呢家開又無綠石送，刷就更加刷條撚

啲人博唔delay

完場又要搵第二團
開場又要睇下啲人夠唔夠耐性
試過幾次三條80lv轉轉死晒得番我一條友係到轉

火雷第三職玩咩好

劍斧雙普攻流
有無人睇得明點build 係咪玩緊刺突？

雷法要點玩？

雷
咒
減傷靈氣？

想問下除咗地城之外
咩地方刷到隻淫腳
唔同色都得

雷法auto? 轉轉有時訓低唔識自轉返就炒車

唔可以卡果度,打唔到

上面有巴打講過

你落大少少, 咁諗住最後1秒 25200 /25300 個D全部輸比你

兩個死靈都引唔到條龍

點解你會覺得玩緊刺突

知會送水我即刻開左4個AC, 依家各仲有30支水

無乜資源開第三隻
正身死靈都未齊裝

醒撚到你

慢慢累積，冇咩成本可言，
等佢開放綠寶地城爆比鑽打。

點解有D網話推介點爆2招普攻

回血手段：
劍閃回血
吸血

攻擊手段：
普攻觸發裝備炎祖+雷息+連鎖閃電

防禦手段：
雙刀閃避技
劍遠閃技
斧1血回復技

每日淨係刷下地城都抵, 真係無成本, 中左獎賣3萬扣埋稅過數比自己都有15000
點都快過自己賺, 隻GAME 通縮到咁

因為佢普攻有擴散？我以為得刺突先做到呢個效果

搵完條友，似呃人feel，算了

地城打成個月都未震過

今日用左10枝水, 0彩

Who?

4個AC 可以夾埋1星期先震1次咋

how,放出黎share 下

真係要玩黑龍劍先得

唔穩但型 ALO桐人

我有諗過拎兩把地城單手劍咁樣玩 但係唔知會唔會重疊效果

有沒黑龍可以俾我坦下?

又唔係咩大型交易網
第一次梗係問多兩句，以求安心
佢就叫我搵第二個
問佢d石點黎，又答哦

lag到禁唔到招草人出黎

4星放題

個4星神盾賣唔出了
500蚊都冇人要

大家都係5體
班人去刷山賊

有幾神?

珍,我有好撚多個

有幾神？

有賣

樓上放緊個位?

又係派獎既時候

真，黑龍場場2-4個4星保底

冰斬減耐頭

我買左件光甲

我要光斬

代大家屌SE老母，
我有預感今日會有超過3個人以上震。

話說有把劍係出血貫通
你地拎埋出血斧應該打到成地血

黑龍有冇場痴歐氣啊

限連登？

頭先先放左把2橙2黃普通出血斧

洗左個咁樣既出黎，解唔解封拎去賣好

5萬幾都搶唔到件防甲

有市啵

放上去1000起標

頭先見到垃圾防鍊都6萬

8000起仲得

得唔得

得

11點 要潛水了

屌你老母SE!!!!!!!!!!

我都有個差唔多

300石封,解黎賣下先,當打2場地城出保底

一一天全炒

炒

呢個第2個了,我本身儲左十幾個呢個盾諗住洗靚佢自用,自己收埋果個仲靚
呢個洗左5下就出左貨

無課, 淨係靠之前大修個時派個d水,
食到依家仲有淨, 免費石加加埋埋又4000石可以買多44支

呢鋪肥肥料打到賭戒設計圖

無跟到個次送石真係好蝕

想問下玩雙槍係咪要學埋刀？

火雷盾有冇前途

震左